經過今次強制要人返工之後， 證明社會民主主義係香港最後嘅出路

香港基本上係集中曬資本主義同共產主義嘅壞處於一身(當然仲有其他官僚主義等等壞處)

極端化嘅資本主義同官商勾結，令到商人老細資本階級只以利益為主為依歸。 完全當香港人係狗係奴隸， 漠視勞動階級嘅安全

社會民主主義係合作資本主義同社會主義嘅好處。
只有社會民主主義先可以令到香港重生， 廢除奴隸制度。
勞動階級既安全同權利先得以保障。
歐洲已經有好多例子你地睇。

你哋成日講獨立，如果獨立後都係同而家冇分別，行啲咁嘅極端化資本主義， 咁真係你獨埋我嗰份

失敗者言論

咁你有咩意見可改善現今環境??
行社會民主主義就係失敗??
咁歐洲豈不是好多國家都失敗???

你唔獨立點樣攞權改革社會？

返工要緊，我會小心

政府冇強制市民返工
係香港人好想返工

我意思係話如果獨立後都唔改變先叫獨黎冇用

lsd

人地失敗者言論係指失敗者先會掛依d說話係口邊
係有野做到既話你都唔洗係度呻

有邊樣主義一開始唔係係個地方提出,宣言,討論,再有人實行
一開始就可以自己實踐??

咩叫強制返工 你唔鐘意覺得危險咪唔好出門口
幾廿歲人唔敢射波都要賴制度 可悲

我唔使返呀
但大佬,唔係個個都射得波
有家庭,供緊樓點射??
你後生,唔代表其他人冇負擔呀小朋友

agger
雖然我支持社會民粹主義

NSDAP？

呢樣真係睇唔透

國家社會主義 fascism now

强国都有强制停工一日
香港階級制度
强国官>港官>本地鄉紳地產商老細>新移民>綜授权>本地打工仔

慘

番工啦 講 你咪又係得把口 慢慢做奴隸啦

行國家社會主義

港奴條命仲賤過大陸人

日日都強制你返工架啦,唔想做就過主,大把人做

現今香港對資本家是天堂,有咩好改善

你覺得平日同山竹過後一樣我都冇野好講